救一首日文歌歌詞翻譯

悲しいときはいつも

作詞：Goro Matsui
作曲：Hiroyuki Matsuda

悲しいときはいつも
蒼い夜空を見上げてた
君がくれた優しい想い出
星になるまで

いまは遠い何処か
なにを忘れてきたのか
季節ごとの風の名前でも
思い出せれば……

こんな涙のあとには
どんな夢に眠るのだろう
君の微笑みばかりが
あればいいのに

海が見える丘で
摘んだ花の色だけが
胸に夏を知らせにくるよ
忘れないで
もっと沢山の歌詞は ※

どんな涙のあとにも
やがて虹がかならず架かる
いつか君が眠る場所
届くようにと

いつまでも いつまでも
消えないまま 瞳に揺れる
好きだった あの微笑み
僕は失くしたくない

どこまでも どこまでも
終わりのない 空につつまれて
君と見た 淡い夜明け
僕は忘れたくない

いつまでも いつまでも
消えないまま 心に響く
少年の 胸の音を
僕は失くしたくない

求

悲傷
望到夜空
條友有個優異既想發出左黎
有粒星

遠到唔知邊
唔記得左咩
有風既季節係咩名
諗唔到

喊
訓著發夢
淫笑
啊啊啊啊啊

海上面見到個丘
摘左朵花有顏色
夏天係最多胸部睇
又唔記得左

又喊
見到彩虹
上人張床
呀呀呀呀

bilibala bilibala
最終乜都係空白
又睇夜空
再一次忘記左野

hahaahahaha
個心消失左但係到響緊
少年個波仲會發聲
我又失去野

幾有心機

もっと沢山の歌詞は ※
呢句翻譯係更多更詳盡歌詞在 ※

搵唔到

悲傷的時候總會
望向深藍的夜空
直至你帶給我溫柔的回憶化為星星為止

返工唔撚譯了

收工幫幫手，祝你工作順利

いまは遠い何処か
なにを忘れてきたのか
季節ごとの風の名前でも
思い出せれば……

在某個遙遠的地方
忘記了什麼
即使是季風的名字
如果我能記得......

接力

悲しいときはいつも
蒼い夜空を見上げてた
君がくれた優しい想い出
星になるまで
悲傷的時候總是
仰望蒼藍的夜空
直至你給予我溫柔的回憶
化作繁星為止

いまは遠い何処か
なにを忘れてきたのか
季節ごとの風の名前でも
思い出せれば……
現在在遙遠的某處
有甚麼已經遺忘了
如果可以連四季的風名
都可以想起就......

こんな涙のあとには
どんな夢に眠るのだろう
君の微笑みばかりが
あればいいのに
這場淚水過後
會作怎樣的一場夢呢?
要是充滿你的微笑就好了

海が見える丘で
摘んだ花の色だけが
胸に夏を知らせにくるよ
忘れないで
在可以望見海的山丘上
唯有摘下的花朵的顏色
告知我夏天的到來
別忘了

どんな涙のあとにも
やがて虹がかならず架かる
いつか君が眠る場所
届くようにと
無論怎樣的淚水過後
不久一定會架起彩虹
終有一天
會到達你沉睡的地方

いつまでも いつまでも
消えないまま 瞳に揺れる
好きだった あの微笑み
僕は失くしたくない
無論何時 無論何時
不會消失 在眼眸裏蕩漾著
曾經喜歡的那個微笑
我不想失去

どこまでも どこまでも
終わりのない 空につつまれて
君と見た 淡い夜明け
僕は忘れたくない
無論何地 無論何地
不會終結 被天空包圍
與你一同觀看過 那淺色的黎明
我不想忘記

いつまでも いつまでも
消えないまま 心に響く
少年の 胸の音を
僕は失くしたくない
無論何時 無論何時
不曾消失 在心裏迴響著
少年的心跳聲
我不想失去

下次試吓善用google

智力太低sorry